聽朝法庭要人啊！咪撚互屌啦屌你！

法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黑警死全家

推！行動post 要人

順帶推埋夜晚活動

推

手足唔係condom！

唱乜歌...聽日有人提堂 唱歌圍圈跑